無左大陸水 D保險佬係咪無飯開得咁緊要

個個用埋自己IG FB日post夜post埋
咩肺炎相近保障 又咩年金減稅
冇D仲搞笑唔識股票仲叫人請教佢投資相關經驗
掛名投資策劃分析師

賺大陸水發哂達個期又幾多個理過反送中細路
個個顧自己個MDRT名下年仲保唔保到

點解冇拎獎 post
冇囡囡晚妝 圖

冇感恩post

留名mdrt變tdrt...

有幾隻挽挽緊上到車
無佣出點供呀

支持黑狗強姦保險雞

今鋪睇黎床單都無得滾

果班咁既垃圾19 life agent, 食慣條大水喉 開慣大茶飯
你叫佢腳踏實地係讀書 揼石仔, 你估下有冇可能呀拿

叫佢地返鄉下耕田啦

利申: GI BROKER

你睇AIA跌幾多咪知

睇黎好唔掂
一日兩story

笑死 保險佬呢分鐘story屌人唔好交稅俾2千幾億黑警
下分鐘出到的story叫人如果交可以搵佢做左年金先

周街都有D XX保險推銷檔攤

床單唔見有

唔返對有部分專做大陸人生意嘅公司有啲咁嘅情況出現，但係仲有好多人冇你諗得咁差。

我同條team深黄，有發夢有捐錢有幫揾工，不過都要有工作先可以長期做㗎。

利申，公司都好少做大陸生意

分析師?
CFA 幾多level ?